# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-28 14:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=5; plural=((n%10 == 1) && (n%100 != 11) && (n%100 !"
"=71) && (n%100 !=91) ? 0 :(n%10 == 2) && (n%100 != 12) && (n%100 !=72) && (n"
"%100 !=92) ? 1 :(n%10 ==3 || n%10==4 || n%10==9) && (n%100 < 10 || n% 100 > "
"19) && (n%100 < 70 || n%100 > 79) && (n%100 < 90 || n%100 > 99) ? 2 :(n != 0 "
"&& n % 1000000 == 0) ? 3 : 4);\n"

msgid "LoL Champion Guessing Game"
msgstr "LoL 英雄猜猜看遊戲"

msgid "Guess the Champion"
msgstr "猜猜看是誰的英雄"

msgid "CHAMPION"
msgstr "英雄"

msgid "Games"
msgstr "遊戲"

msgid "How To Play"
msgstr "玩法說明"

msgid "Game History"
msgstr "遊戲記錄"

msgid "Player:"
msgstr "玩家："

msgid "POINTS"
msgstr "分數"

msgid "History"
msgstr "記錄"

msgid "Your Stats"
msgstr "你的統計資料"

msgid "Your Game History"
msgstr "你的遊戲記錄"

msgid "Top Players"
msgstr "頂尖玩家"

msgid "Rank"
msgstr "排名"

msgid "See who ranks at the top of the champion guessing game!"
msgstr "看看誰是英雄猜猜看遊戲中的頂尖高手！"

msgid "Player"
msgstr "玩家"

msgid "View Champion"
msgstr "查看英雄"

msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

msgid "Victory"
msgstr "勝利"

msgid "Defeat"
msgstr "失敗"

msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

msgid "Max"
msgstr "最大值"

msgid "Min"
msgstr "最小值"

msgid "Average"
msgstr "平均"

msgid "Total"
msgstr "總計"

msgid "points"
msgstr "分"

msgid "View Leaderboard"
msgstr "查看排行榜"

msgid "Gender"
msgstr "性別"

msgid "Resource"
msgstr "資源"

msgid "PREDICTION GAME"
msgstr "預測遊戲"

msgid "Champion"
msgstr "英雄"

msgid "Champions"
msgstr "所有英雄"

msgid "Guessing"
msgstr "猜測中"

msgid "Difficulty"
msgstr "難度"

msgid "easy"
msgstr "簡單"

msgid "medium"
msgstr "中等"

msgid "hard"
msgstr "困難"

msgid "Showing"
msgstr "顯示中"

msgid "Guess a Champion"
msgstr "猜一位英雄"

msgid "Win or Lose"
msgstr "勝或敗"

msgid "Check the Feedback"
msgstr "檢查回饋"

msgid "Overview"
msgstr "總覽"

msgid "Abilities"
msgstr "技能"

msgid "Skins"
msgstr "造型"

msgid "Think you know this champion?"
msgstr "你覺得你認識這位英雄嗎？"

msgid "Combat Range"
msgstr "戰鬥範圍"

msgid "Release Year"
msgstr "發行年份"

msgid "of"
msgstr "之"

msgid "champions"
msgstr "英雄"

msgid "Explore all League of Legends champions and their details"
msgstr "探索所有《英雄聯盟》的英雄與他們的詳細資料"

msgid "Sort by:"
msgstr "排序依據："

msgid "Name (A-Z)"
msgstr "名稱（A-Z）"

msgid "Name (Z-A)"
msgstr "名稱（Z-A）"

msgid "Newest First"
msgstr "最新優先"

msgid "Oldest First"
msgstr "最舊優先"

msgid "Easiest First"
msgstr "最簡單優先"

msgid "Hardest First"
msgstr "最困難優先"

msgid "View Details"
msgstr "查看詳情"

msgid "Load More Champions"
msgstr "載入更多英雄"

msgid "Games Played"
msgstr "已玩遊戲"

msgid "Games Won"
msgstr "已贏遊戲"

msgid "Win Rate"
msgstr "勝率"

msgid "Total Score"
msgstr "總分"

msgid "Average Score"
msgstr "平均分數"

msgid "Best Score"
msgstr "最高分數"

msgid "Avg. Attempts"
msgstr "平均嘗試次數"

msgid "Game Type"
msgstr "遊戲類型"

msgid "Attempts"
msgstr "嘗試次數"

msgid "Score"
msgstr "分數"

msgid "Ability"
msgstr "技能"

msgid "Item"
msgstr "道具"

msgid "No games found. Start playing to see your game history!"
msgstr "尚未找到遊戲，開始遊玩以查看你的遊戲記錄！"

msgid "Search champions..."
msgstr "搜尋英雄..."

msgid "Game"
msgstr "遊戲"

msgid "Loading games..."
msgstr "正在載入遊戲..."

msgid "Loading champions..."
msgstr "正在載入英雄..."

msgid "Type champion name..."
msgstr "輸入英雄名稱..."

msgid "Step"
msgstr "步驟"

msgid "Attempts Left"
msgstr "剩餘嘗試次數"

msgid "Champion not found."
msgstr "找不到該英雄。"

msgid "No guesses yet. Start typing a champion name!"
msgstr "尚未有猜測，開始輸入英雄名稱吧！"

msgid "Correct"
msgstr "正確"

msgid "Wrong"
msgstr "錯誤"

msgid "Higher"
msgstr "更高"

msgid "Lower"
msgstr "更低"

msgid "Play Again"
msgstr "再玩一次"

msgid "Can you guess the League of Legends champion?"
msgstr "你能猜出這位《英雄聯盟》的英雄嗎？"

msgid "Select Difficulty"
msgstr "選擇難度"

msgid "Easy"
msgstr "簡單"

msgid "attempts"
msgstr "次嘗試"

msgid "Medium"
msgstr "中等"

msgid "Hard"
msgstr "困難"

msgid "How to"
msgstr "如何"

msgid "Play"
msgstr "遊玩"

msgid "Choose between Easy (10 attempts), Medium (8 attempts), or Hard (6 attempts)"
msgstr "選擇簡單（10次）、中等（8次）或困難（6次）"

msgid "Type a champion name and select from the dropdown or press the search button"
msgstr "輸入英雄名稱，從下拉選單中選擇或點擊搜尋按鈕"

msgid "After each guess, you'll see colored indicators:"
msgstr "每次猜測後，你會看到彩色指示器："

msgid "Green means correct"
msgstr "綠色表示正確"

msgid "Yellow means wrong"
msgstr "黃色表示錯誤"

msgid "Blue means the target value is higher"
msgstr "藍色表示目標值較高"

msgid "Purple means the target value is lower"
msgstr "紫色表示目標值較低"

msgid "You win if you guess the correct champion before running out of attempts"
msgstr "在用完所有次數前猜對英雄即可獲勝"

msgid "Play Now"
msgstr "立即遊玩"

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid "German"
msgstr "德文"

msgid "Turkish"
msgstr "土耳其文"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

msgid "Italian"
msgstr "義大利文"

msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭文"

msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙文"

msgid "French"
msgstr "法文"

msgid "Russian"
msgstr "俄文"

msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "巴西葡萄牙文"

msgid "Position"
msgstr "位置"

msgid "Species"
msgstr "種族"

msgid "Range"
msgstr "範圍"

msgid "Region"
msgstr "地區"

msgid "Release"
msgstr "推出"

msgid "Biography"
msgstr "背景故事"

msgid "Champion Info"
msgstr "英雄資訊"

msgid "Home"
msgstr "首頁"

msgid "LoL Champion Details"
msgstr "LoL 英雄詳細資料"

msgid "Main Site Title"
msgstr "LoL 英雄猜猜看遊戲 | 最有趣的英雄聯盟知識問答"

msgid "Main Site Desc"
msgstr "測試你對英雄聯盟的了解！透過提示猜出英雄，提高分數，爭奪排行榜冠軍！"

msgid "Game Page Title"
msgstr "LoL 英雄猜猜看 | 免費英雄聯盟問答遊戲"

msgid "Game Page Desc"
msgstr "測試你的LoL知識！根據提示猜英雄，提升分數，與其他粉絲一較高下。立即免費遊玩！"

msgid "HowToPlay Page Title"
msgstr "LoL 英雄猜猜看怎麼玩？| 規則與提示"

msgid "HowToPlay Page Desc"
msgstr "了解 LoL 英雄猜猜看的遊玩方式，包括難度、提示、嘗試次數與排行榜系統的說明。"

msgid "GameHistory Page Title"
msgstr "LoL 英雄猜猜看遊戲紀錄 | 檢視所有對局"

msgid "GameHistory Page Desc"
msgstr "查看你的 LoL 猜英雄遊戲紀錄。檢視勝場、分數與最佳表現！"

msgid "Leaderboard Page Title"
msgstr "LoL 英雄猜猜看排行榜 | 頂尖玩家"

msgid "Leaderboard Page Desc"
msgstr "查看 LoL 英雄猜猜看遊戲的頂尖玩家。誰在排行榜上稱霸？現在就看看吧！"

msgid "Champions Page Title"
msgstr "所有LoL英雄 | 英雄聯盟英雄列表與資料"

msgid "Champions Page Desc"
msgstr "探索英雄聯盟世界的所有英雄。查看技能、難度、推出時間及更多資訊！"

msgid "No data available"
msgstr "沒有可用的數據"

msgid "Clues:"
msgstr "線索："

msgid "Guess the champion that owns this ability"
msgstr "猜猜是哪位英雄擁有這個技能"

msgid "Choose a game mode to play"
msgstr "選擇一個遊戲模式開始遊戲"

msgid "Try to guess the target champion with clues about their position, region, and more."
msgstr "根據位置、地區等線索，嘗試猜出目標英雄。"

msgid "Ability Guessing Game"
msgstr "技能猜謎遊戲"

msgid "Guess which champion the ability belongs to and then identify the ability for bonus points!"
msgstr "先猜技能屬於哪位英雄，再猜出具體技能以獲得額外分數！"

msgid "See who ranks at the top"
msgstr "查看排行榜前幾名"

msgid "View your past games"
msgstr "查看你過去的遊戲紀錄"

msgid "Clues"
msgstr "線索"

msgid "Champion Guessing Game"
msgstr "英雄猜謎遊戲"

msgid "Missing parameters"
msgstr "缺少參數"

msgid "Game not found"
msgstr "找不到遊戲"

msgid "Game has no target champion"
msgstr "遊戲中沒有設定目標英雄"

msgid "Game has no target ability"
msgstr "遊戲中沒有設定目標技能"

msgid "Game already completed"
msgstr "遊戲已經完成"

msgid "Champion not found"
msgstr "找不到英雄"

msgid "You have already guessed this champion"
msgstr "你已經猜過這位英雄了"

msgid "No champion information available"
msgstr "無英雄資訊可用"

msgid "Champion plays %s position"
msgstr "英雄擔任 %s 位置"

msgid "Champion is from %s region"
msgstr "英雄來自 %s 地區"

msgid "Champion uses %s"
msgstr "英雄使用 %s"

msgid "Champion is from %s"
msgstr "英雄來自 %s"

msgid "Champion gender is %s"
msgstr "英雄的性別是 %s"

msgid "Champion species is %s"
msgstr "英雄的種族是 %s"

msgid "Champion was released in %s"
msgstr "英雄於 %s 年推出"

msgid "Champion combat range is %s"
msgstr "英雄的戰鬥距離為 %s"

msgid "Try to guess the champion that owns this ability"
msgstr "試著猜猜是哪位英雄擁有這個技能"

msgid "Invalid request"
msgstr "無效的請求"

msgid "Invalid request method"
msgstr "無效的請求方法"

msgid "Invalid champion ID"
msgstr "無效的英雄 ID"

msgid "User not found"
msgstr "找不到用戶"

msgid "Invalid difficulty"
msgstr "無效的難度設定"

msgid "No champions available"
msgstr "無可用的英雄"

msgid "No abilities available"
msgstr "無可用的技能"

msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜你！"

msgid "You've correctly identified the champion. Now guess which ability this is!"
msgstr "你正確地猜出了英雄！現在猜猜是哪個技能吧！"

msgid "Now guess which ability this is!"
msgstr "現在猜猜是哪個技能吧！"

msgid "Passive"
msgstr "被動技能"

msgid "Q Ability"
msgstr "Q 技能"

msgid "W Ability"
msgstr "W 技能"

msgid "E Ability"
msgstr "E 技能"

msgid "Ultimate (R)"
msgstr "大絕招（R）"

msgid "Now guess which ability this is"
msgstr "現在猜猜是哪個技能"

msgid "Ability Game Page Title"
msgstr "LoL 英雄猜猜看 | 猜猜這是什麼技能"

msgid "Ability Game Page Desc"
msgstr "測試你的 LoL 知識！根據提示猜技能，提升分數，與其他粉絲一較高下。立即免費遊玩！"
